title: TripAdvisor的生活
date: 2015-09-18 17:59:52
tags:
 - Life
categories:
- 程序员的日常
- 普通
---
在TripAdvisor入职的已经3周多了。介于博客长时间没有更新，那就写一篇水文扯个淡。    

<!-- more -->
整体还是相当满意的，更好的工作环境，各种不限量的饮料（居然还有红牛），更有免费的午餐，每天都不一样，每次都吃的我好饱（不知道为什么，越来越觉得不那么好吃了，哈哈）。   

![图片来自：http://www.nasdaq.com/press-release/photo-release--tripadvisor-opens-new-stateoftheart-global-headquarters-in-needham-massachusetts-20150721-00921](/img/blog/ta.png "TripAdvisor")  

因为才入职3周，还没接触什么核心的东西，但是根据周围同事的工作状况，感觉进度也不是特别push。而且因为我在的是中国组，组内几乎都是中国人，平时用中文交流（很多问题都避免的用蹩脚的英文描述）。

当然了，说了这么多好处，其实让我不愉快的地方：
### 每天早上上班走高速堵成狗了。
